點解台灣啲節目咁鍾意搵啲外國人去吹奏台灣？

吹到台灣幾咁好幾咁勁咁

定係其他國家嘅節目一樣會咁做？

有冇睇東森 1/2之強個節目？ 幾好笑

有時班鬼佬都會笑下台灣人

台灣 = 中國

一樣要世界認同一定要射到成地精先可以過每一日

仲有韓國都係

韓國節目去外國, 成日都會搵D 食泡菜既鬼佬 做訪問
想宣揚 韓國文化征服全世界, 鬼佬都要食泡菜

咁班台狗都幾慘 因為你去外國好難搵到啲鬼佬會食垃圾台菜

我見過唯一一間賣台灣牛肉面既都執撚左
反而飲茶同燒味檔好多鬼佬去食

好似河國榮咁

呢樣野日本玩開先
韓國同台灣都係抄條橋

問題係日本真係好多方面有料比人吹奏
台狗

我都想幫台仔吹

gay post ?

台灣仔 可以用其他野 去宣揚台灣文化

例如
我上網見過 台灣仔 話去外國會播周杰倫既歌, 借此宣傳台灣文化 比鬼佬睇